[PTGF] 值得令人反省既，係港女既價值觀？

相信99%既user都知道尋日連登發生咩事，
本身上黎諗住睇下而家啲雞係咩一回事，
有野可以同frd笑下，打個靚J咁。
但係當睇到相關留言同post，睇到唔少港女
眼中對金錢既觀念，同對道德既價值觀，
忍唔住要認真出番個post
係呢篇文既底部，我會quote幾段文字，
（本身想而家quote，但係太長影響閱讀）

首先，香港女人既地位係小弟眼中，
上一兩輩同而家既社會地位可以相差好遠，
新一代既「港女」永遠比毒撚狗公
捧到高高在上，「女神」呢個字被過份濫用
五官端正已經唔愁無兵收
令到佢地自我感覺良好，完全唔驚無market
以為自己做乜野都係大條道理
even係做雞。

班女人永遠都係諗緊番完工，出完糧，
D錢到底用係邊度旅行好。
其實買名牌化妝品手袋我都覺得無咩野
同男人買game買毒撚用品一樣，
但係糧都未出就已經諗定去旅行
仲要自己唔係有屋企人大力support（金錢上）
去旅行姐係代表準備辭職
唔係你一年邊有咁多假比你去4－5次旅行？
份份工番一半就唔番
請問你第時邊有錢養自己，更加唔好講屋企？

淨係識問男人有冇上進心，你自己呢？
從來搵錢都係由少搵起，
幾時會話中學畢業比你50k？
個腦淨係識點樣搵錢最快可以有得洗

重點係，每次講到呢個位，
你班女人就大安旨意老奉搵男人養
平時班女權撚就嘈喧巴閉
結果又係食男人住男人
永遠唔會話見到“呢類港女”會話幫輕男人
講番清楚只限我講緊呢類港女，唔排除都有好女仔

到左而家，其實都係三兩年內既事
心態就已經變化到做雞都無所謂，
仲可以大條道理添
我想問下呢d港女，
到底你地憑乜野覺得自己賣肉既同時
呃住男人係無問題？
決定權絕對唔係你身上
而且你講出黎，男人絕對有資格飛左你

講真，係而家既香港地，做女人真係永冇蝕底
風光既，一定係女人
捱既，永遠都係男人
只可以講，呢種風氣係落後國家先會出現
為左錢乜都做得出，
足以睇得出其實香港已經倒退到二線城市
甚至更差

最後，係香港唔好撚再講咩女權，仲難聽過普通話

Source:

道德淪亡

遲D同大陸一樣做雞生活化

做ptjf有乜問題 條女又唔係無付出 驚條女做ptgf一件事 條女做ptgf又一件事 社會係多元 每個人價值觀都唔同，你地要滅絕ptgf 到頭來都係為左自己,只準自己狗公 不準女人做雞。講真 而家既女學生個個都未畢業就同人扑過十幾萬次，可能係mk又可能係文青 上司 同事，講到尾其實部份女人本質上都無乜分別。未摸清一個女人既本質就一齊，成件事可能係自己無帶眼識人既問題。

做PTGF 其實同指意男人養係無邏輯關係喎

做女人真係著數到

PTGF=全民做雞，總有一個係左近，賺到錢最實際

PTGF咁普及，普及到一個就算你喺街求其捉條女都可能係PTGF既地步
由此至終都係有一樣野錢作怪

女人認為，PTGF係一份可以歎住黎做既工，
而且入職門欖好低：只要五官端正、有前有後有腳、識性愛技巧
只要賣弄身材就可以輕易賺取巨額金錢

男人認為，尤其係未拍過拖、飽受情傷、老左想尋回初戀感覺既男人，
覺得只要用錢就可以滿足有女友既欲望同性需要
明買明賣，呢種交易方式最簡單不過

我唔打算評論邊方有錯，
因為男女雙方其實都係受緊社會潮流既影響
事事講求效率、速食文化
女人想搵快錢，喺最短時間將自己提升到中產甚至富豪既生活水平，
就走去做PTGF，借賣弄姿色換取物質
男人亦唔再花時間追女仔，因為追女仔歷時長，且唔guarantee實有回報
PTGF?比錢就可以租個女友wo？仲唔狗衝？

係喇有冇邏輯關係呢樣你應該同番d ptgf講
而家事實係
做得ptgf既都係為左搵快錢
搵完洗晒落名牌袋iphone旅行度
最後邊個埋單？
咁樣講會唔會易明d？
不過你係要搵d萬中無一既黎拗
做ptgf＞儲第1桶金＞成為企業家
咁我又真係駁唔到既

愈來愈年輕化同普及化
乜個價值觀真係無問題咩

15-30呢個range隨時有10%係做過雞

樓主最後果幾個係真心定假膠 真係咁諗既話 真係痴左線

講得岩 一切都係源自需求既轉變 供需 既問題，講到做ptgt唔應該既人 淨係諗到自己

我而家講緊係普及程度
如果你覺得一個城市既新一代
ptgf愈黎愈普及甚至每兩個就有一個係
呢種風氣都唔覺得有問題既話
咁講落去都冇意思
只可以講呢個城市得番浸銅臭味

如果你話要帶眼識人
乜你覺得一個女人有心呃你
仲會比你知佢底細咩？
或者咁講，你有興趣同人發展
會唔會查晒三代家宅先？

搵完快錢洗去旅行,年輕後生靚女有本錢你又吹得佢漲咩
到底你係想blame 妓女依個行業定係想嘈d咩?
如果你係想blame女人靠男人買單依個行為,
咁唔應該針對妓女bor

而且,
事實上個城市係充滿銅臭味

條女做ptgf搵快錢購物到無錢 一件事
條女要人埋單 有人埋單 一件事

眼見就係咁多
亦都有好多收得好埋你唔會知
所以其實唔止

究竟係社會既錯定時代既錯

大多數都係窮人黎，可以肯定，因為都係錢作怪，窮人唔好生

你講呢啲野只係係呢個物質主意下治標唔治本，因為上一輩個環境風氣都同依加唔同，上一輩都有陪酒妹返夜總會，又係可加錢上o或者唔洗。
而且網路普及左所以有ptgf，其實同以前啲陪酒妹咪一鳩樣

窮人唔好生仔

原來咁多人唔反對d女做ptgf
咁睇黎真係我同時代脫左節
大家可以當我係痴線佬唔洗理我

至於上面話我歧視妓女
重申一次
我從來無講過歧視妓女
但亦都只限上一代為左頭家／
為左生活先會賣肉既妓女

我個重點係而家d所謂ptgf
打正旗號賣肉而同時又要捧住個貞節牌坊
其實說到底都係滿足自己物質
但係點解可以大條道理呃住自己條仔？

m記七仔唔係屬於我既地方
永遠都唔會係

講到自己嘅才能註定做雞 仲講得咁自豪
難以理解

打多左o，勿屌

皮已正

冇問題 唔好有另一半都做/包裝到自己唔係雞咪得囉
明買明賣就冇錢嘅
人地想搵快錢要出黎做關我撚事咩

呢個風氣總有部份人係覺得無問題，
有班人覺得做ptgf有問題係佢地既事， 但映射ptgf下賤甚至阻人做ptgf就真係不該

你有興趣同人發展 特別係結婚既情況下 唔查人家宅 ，係做事手法唔成熟既問題

點解咁簡單因果關係都有得拗
呢d ptgf大個左無錢，
（唔好問我點解會無錢，從來搵偏門快錢既人d錢係唔會儲得起）
已經冇得再賣青春，
咁結果係點？咪求其搵男人嫁囉
唔通係街邊乞食／真係餓死家中咩

有冇人埋單我唔理，但係
要人埋單呢個動機已經係個結果

已經形成因果關係，你明未？

你不如去做編劇啦

做得ptgf嘅 呢世都冇資格有男朋友

先唔講到結婚，我講緊既係你拍拖之前會唔會調查得咁詳盡？調查到咁樣仲算唔算拍拖？咁樣其實兩個人之間間接失去信任
而當你去到談婚論嫁先至慢慢睇清你伴侶，你已經浪費左幾年。
個問題其實始於對方一開始對你既隱瞞，亦都係我成個post既重點，點解d ptgf可以大條道理呃住條仔？

至於你話我話ptgf下賤，我唔否認，但係唔係因為我針對呢份“職業”，因為現況係從事呢個職業既人令到呢個職業形象下降，而家有幾多ptgf係外面有個男朋友都仲出黎做？自己有眼睇

屌你老母原來同你講真係晒鳩氣
而家我講個事實出黎
你講到係我作故仔咁樣
自己睇下而家個社會d女係點啦

做ptgf無人權 無資格拍拖咩

又要搬晒邏輯出黎
講到底一句野9唔搭8就end topic 戇鳩

Agger 面具聖人

本身就唔係啲光明磊落合理合法嘅職業 仲要大條道理咁話自己無錯 你掛正牌做性工作者我都唔會屌你
用身體換錢仲要不知羞恥大大聲聲咁同人講自己係ptgf 啲面皮真係厚到擋子彈 自己將一件反倫理嘅事合理化 咁樣洗自己腦個心會安樂啲？

望咩呀望我係話緊你呀臭雞 你點去解釋你都係做過雞嘅行為咋臭雞

錯就要認打就要企定 屌你老母

其實我覆上面條友已經覆到炆炆地
講到ptgf份職業要受人專重
妓女我就真係專重喇，人地為生活
你班ptgf明明可以平淡過日子
係要搵快錢充大頭都唔知點解仲有人撐
又死都講到ptgf唔係雞咁
乜ptgf個名真係好聽d？

因為有ptgf呢個平台
呢個風氣只會比以前愈來愈盛行

你寫一個合邏輯既事件出黎就話呢個係事實,咁我係咪又可以學你咁寫故仔話事實。a>b就一件事，你將a>b 又b>c 就兩件事，明味？

有ig呢個平台先岩

最緊要坦白 肯同屋企人男朋友講咪冇問題

做得唔怕認

做ptgf 佢覺得無問題咪無問題囉
只不過選擇做呢條路 就要付返上責任
唔好以為做過打個假名當無事發生
佢地唔值得有普通女仔既選擇權同權利

我唔明點解而家啲人仲有咁撐做ptgf
係咪而家啲價值觀咁低下

做雞 同 狗公 相比真係得啖笑 一個收錢一個唔收錢已經冇得相比啦

最值得反省既係港男
咁都叫 冇需求就冇供應啦

真心講做雞唔係殺人唔係打劫
雖然我唔認同出賣身體換錢既價值觀
但係 有雞蟲需要咪有雞囉 有求有應架姐
有必要公審到一文不值
如果要屌 點解唔屌雞蟲先？ 冇人食就唔會有人出泥做 唔好又要屌又要嫌污穢好

做雞既同d 雞蟲一齊就啱喇
咪撚搞鳩其他人啦

你睇下自稱做ptgf條女個價值觀就知咩料

人地拎錢出黎 問你做唔做雞 你可以選擇
而家冇人問 都自己賣身出黎sale 唔係賤係咩？

姐係世界上有人吸毒 就代表要先屌吸毒既人 唔係賣毒品既人

米六個post d價值觀

但冇人販毒 就唔會有人吸毒 that's why 販毒叛罪重過吸毒

做雞既同時想秘密搵錢 日後再扮純情搵其他人結婚

ptgf要搵快錢
搵快錢的人唔會儲到錢

ptgf儲唔到錢 ＞ ptgf要錢

a）ptgf可以番份1萬出頭既工
b）ptgf可以搵個搵到食既男人養
c）ptgf選擇餓死
d）ptgf選擇乞食

ptgf淨番a同b選擇
ptgf要搵快錢既前提下 佢選擇唔番m記同7仔同sales
ptgf睇唔上少人工既工作
姐係ptgf要男人養

講撚完

定係你對ptgf既出路有其他見解？

你岩

原本係咪日本傳過黎？初初日本果邊好似真係好純
咁當然有人出得起錢 又有人做爛市先變到咁

點解唔可以踏實少少搵份工番
大把港男咪又係番份牛工
最多咪一年先去一次旅行
香港又唔係無娛樂
有冇必要大洗到咁

唔敢相信真係咁多同自己差唔多年紀既女仔去做雞⋯⋯⋯⋯⋯⋯

邊度傳過黎唔知，淨係知全世界都有
但特別係香港既狗公幫班女抬身價
所以佢地先咁撚光明正大拖住條仔做
因為佢地知道點都唔會冇人要

我同意果個港女有做雞既權利
呢個係佢個人選擇
i dont give a fuck。

但唔好話做m記果啲人低賤
佢咁講好撚無家教 識唔識咩叫尊重

我都想知佢有咩資格講呢句野

屌老母樓試果班我睇到眼都凹埋
乜撚野叫明買明賣有咩問題
而家係講緊愈黎愈多人做雞 寧願拎個閪出黎被人屌都唔腳踏實地嘅社會風氣
而且ptgf 數量係不斷上升 呢種臭雞嘅風氣充斥著呢個社會呀
係咪冇撚問題呀？
仲要同人講條件 呢樣唔得果樣唔得
做完雞後收山又要揀人埋單
係咪當全香港女人都變哂雞你地先覺得有問題？

真心痴線 仲拎 做雞同厹相比

有新料
@data_dog123
post左好多雞蟲出黎
各位ptgf快d去搵你地第時d老公埋單啦

你唔尊重自己身體個時你都唔值得比其他人尊重

其實一直都唔明
點解女人可以以男女平等爭取自己權利，減少自己要盡嘅意務，例如七出之條，三從四德
但又可以繼續奉旨番以前嘅權利，例如足不出戶死係屋企要男人養?
真係攞到盡

如果你做ptgf係因為急着要籌錢幫屋企人做手術 咁我都可能會體諒你
但係只不過係單純為錢為物質 咁我會好鄙視你
想要錢咪返工搵錢囉 大把正當途徑
做M記7仔又嫌錢小唔番 咁你可以做其他架 馬會pt都搵得多少少先啦
返工賺得少錢 唔代表你可以合理化你自己做ptgf

好難想像連HKU都要做雞 之前仲走過去睇條女打排球
以為係D低賤既階層D價值觀先咁扭曲
估唔到讀過下書既女人都咁諗

終於證實咗港女係雞

風光既，一定係女人
捱既，永遠都係男人
只可以講，呢種風氣係落後國家先會出現

你up乜啊？
係社會既風氣價值觀既問題
關女權咩事？
同埋男女平等既國家都係發達國家
北歐、北美
做雞係有問題
但可唔可以唔好咩都拉女權啊
On鳩

有一個負皮

屌 係咪on99 成鳩日話做ptgf係個人選擇 屌你啦 宜家係愈黎愈多女做ptgf影響到社會既性別價值觀 當ptgf真係普及左 就更多女投身落去做 令到佢地知道左 找快錢係咁簡單 假如有ptbf我一樣會屌柒

所以唔關咩明買明賣事 而係此風不可長 一定要大大力屌

講緊個風氣係d女人為錢乜都做得出呀IQ博士

另外你唔係唔知而家d女權撚好鍾意點樣
鼓勵女性榨乾男人既財產呀
咁樣又關唔關事呀
咁大個ptgf重點唔講走黎捉文筆
同上面要玩邏輯但係又鳩up一大輪
然後一句作故仔就潛撚左水一樣

就算係講語感呀
成篇野都唔似係話我點樣唔抵得
女人風光男人捱生捱死啦

卡蜜兒巴打你搵到你既base去support你點解支持班女點解合理化自己做ptgf未？

正常既港女一定少過班ptgf/雞囉 個到最多咪幾百個 唔好以偏概全 大把好女仔你地搵唔到同唔識珍惜姐。 女朋友就係一個好例子 成班fd 19歲處都未破 仲要係高質個個gfable

原來依家女權係鼓勵女性搾乾男人既財產
睇黎我同樓豬係活係兩個平行時空
我講撚左做雞係有問題啊on鳩
我依家唔係幫ptgf
我係唔撚明做雞關你所謂既女權咩事

讀咁撚多年書講d咁嘅邏輯出黎
嫌人工低咪增值下自己，揾份高人工架囉
明明自己冇上進心，懶，就將做雞合理化
你為世所迫我理解
為物質而瞞住條仔做雞仲大條道理岩哂咁
東窗事發就屌返條仔冇帶眼識人，都痴撚線

做ptgf 既我都見唔到佢地所謂既迫切性 反而見到佢地滿足物欲而做
咁既理由去做雞仲要咁多人撐 d人真係on99

19歲
你岩岩中學畢業大學1st year實係咁講架
我都識一堆正常女 個個靚靚女女無問題
但都識一班女初頭以為佢地正常既
食完1件 個條女同我講番另外兩條女是非
2個一齊接客3p都有
淨係講緊u hall都已經幾隻出晒名既hall雞
仲有好多搭路先識

你先得19歲 出到社會識多幾group人
就知道處女都是假的
到時先再炫耀你班frd都唔遲

當然我亦都冇講過ptgf佔大多數
物以類聚 人以群分 係咁多

咁巴閉唔好溝女囉

政治環境差係會多啲人做雞
因為貧富懸殊,社會不公
當然實有既得利益者會好開心,多咁多女屌

好認同樓上位巴打
社會上做雞人數上升又年輕化 點解都可以話冇問題？？

講女權=冇平等
其實一樣
香港根本好少有人歧視女性工作能力

女性平均人工職位高於男性

即係你覺得啲女仔搵人埋單係因為佢做過ptgf? 而唔係因為佢本身有呢種性格同價值觀令到佢去做ptgf同搵人埋單？
(1999）

簡單講即係佢價值觀問題喎，呢種女仔唔做ptgf都會搵人埋單（養）架啦 唔通個啲唔識搵錢但又貪錢既女仔，佢唔做ptgf，大大下無啦啦唔貪錢咩/好識搵錢咩

有d人將 ptgf / 雞、雞蟲撈埋一齊講，其實我覺得一d都唔公平
首先我覺得以上三類都係垃撚圾嫁喇，
但雞蟲係「雖然唔想俾昂貴金錢，但都依然俾錢去買一個令自己開心嘅服務」, 佢出賣嘅只係過往嘅勞力同時間，買貴野人人都肉赤，但都係佢心甘情願，成件事對雞蟲黎講係開心野，
而d垃圾雞呢，就係自己都唔願意唔想，但都同人地交合黎去換取物質金錢，出賣嘅係肉體，成件事對雞黎講係「我都唔想」。

所以我想d雞呢唔好拉埋d雞蟲落水，
拎有求就有供，有供就有求，罪魁禍首都係雞蟲黎打飛機啦
人地係以一個買貨物嘅心態咋，你拎自己同人地比會唔會太天真呀
除非你個心態上係「我好想俾人屌不論佢咩樣咩年齡 」「快點強姦我 」而去做性工作者啦，咁我相信大部分巴打都會承認誤會左你同你道句歉，如果係咁嘅話麻煩你留言澄清返

又叫人唔好物化女性
又將自己身體定價 想點？
為錢為到身體都比左人

收皮啦抄post狗

我覺得佢地好可憐
做左奴隸自己都唔知

我唔想係度同你拗d無關痛癢既野

女權初初聽我夠覺得好聽 全世界都支持添
仲有女神emma watson出黎講份speech添
後尾咪變晒質囉 由最初既產假 人工 性暴力
去到後尾 一味教d女人點樣洗錢
班女權撚一早已經走火入魔
出街食飯吹水只係會聽到班八婆frd點洗男人錢
條仔點樣用左幾錢買左個新錶新袋比佢
成盒化妝品又係男朋友送等等
講到底呢d所謂campaign咪又係大公司搞出黎既廣告
係一班無知既人先會跟風講
個國家係有文化素養既 洗撚搞呢d黎專重女性咩

得啦知你維權人士

你睇番我上面同佢解釋完個logic flow先覆啦
要人養既女人唔一定係ptgf
但係ptgf就一定係第時要人埋單（養）
咁簡單既邏輯謬誤都犯

係隻雞身上完全見識到咩叫 人至賤則無敵

邊個犯左謬誤呀
講緊條女要人埋單唔係因為佢做過ptgf呀，係因為佢本身（性格、價值觀等）就係會搵人埋單既人呀！
除非你講既「埋單」係做完雞搵男人養呢個定義，
咁你咪岩囉

發雞盲睇錯
其實都係一樣
做得ptgf大部份都係呢種性格
但係唔係所有呢種性格既女都係ptgf
例如d有錢女etc

做得ptgf 9成都係搵人埋單架喇
所以你都可以話係做過ptgf係佢搵人埋單既原因
理由上面有講

唔想打擾大家，但日和認個post係佢用一個女性朋友ac寫文出黎撚狗，仲叫我地唔好起佢女性朋友底

所以篇文可信性成疑
你地討論時可以避開篇文住

都冇分別架喇
篇文都唔係先河
之前高登已經有幾個女user做雞衝出黎搶柒
早排又有個咩幼稚園教師以做雞自豪